列斯球迷: 唔想愛隊升班!!

列斯已確定下季再次升上英超，一眾列斯迷理應歡天喜地、不過一位列斯聯球迷接受足球雜誌FourFourTwo訪問，指不想列斯聯升班。記者一臉錯愕，就話「球隊已經經歷了痛苦、失望兼毫無生氣嘅16年，點解會咁講呢?」

1) 減少作客門票

係球隊布力般流浪或保頓等球隊時，可以大約有6000作客門票。不過根據英超規例，作客只能夠得到最多3000張作客門票，而當作客隊嘅主場球場容量少於3萬時，就只會分配球場容量嘅10%。我地上星期作客普雷斯頓嘅時候，5500張作客門票於30分鐘之內已經售罄，更何況升班後只得3000張，一班死忠如何可以入場支持呢?

2) 較少球隊電視直播場次

今英冠在賽季中不斷更改賽程，將開賽時間設於非正常時間，亦都另我嘅旅行安排變得混亂都好，我都依然可以於電視上睇直播賽事。我今季可以於西班牙及英國南部嘅酒店睇到直播賽事，甚至係澳洲於IPAD上睇直播。當若球隊升班後，一些電視台如Sky、BT、Amazon等等都轉為直播米杜斯堡及卡迪夫城只因為直播該兩個球隊嘅廣告收益會較多吧，所以應該不會再直播列斯聯嘅比賽。

兩睇 列斯升班就俾機會佢更上一層樓 但球迷唔想又再投資失敗睇西波 寧願留喺舒適區

點都係升班好

升降機

班主都換過好多次
而家個班主又係好有心搞
怕好似果陣咁太有心搞到反效果

香港都睇到380場英超
有心睇會冇得睇咩

英國本土球迷想睇電視直播係難過外國球迷

香港人想睇香港球隊作客都難過外國球迷

笑 啲人吹到個領隊係狂人 會好似李城咁幫隊波升班再拎英超冠軍
點睇 呢隊都似係魚腩

？周圍都播啦

唔係，爲左鼓勵球迷入場睇波，好多冇咁出名ge球隊係電視台冇直播。平時開英國時間下午3點果d,只係播2，3場。

係，有玩FM 都知

香港人想電視直播睇港超都唔係咁易啦傻鳩

上去雙殺獌狗都抵啦

係球隊布力般流浪或保頓等球隊時

今英冠在賽季中不斷更改賽程

亦都另我嘅旅行安排變得混亂都好

可以大約有6000作客門票

寫呢篇文條友乜撚野中文嚟
一係食咗個動詞 一係食咗個量詞
一係就錯別字
一係今季英冠變今英冠
一係無啦啦句野後面加個九唔搭八嘅「都好」
屌你返去讀過幼稚園啦

點都好過弱智隊

其實直播埋會有幾大影響中意現場既點會因為有直播就唔去

呢個其實好似係5,60年代留落黎嘅傳統嚟

2020年想睇直播點會冇得睇

其實都幾慘 如果買唔到飛就無得睇愛隊直播

其他國家睇港超容易過香港睇？

我都唔明，但佢地真係咁。係英國2隊中遊對決基本上唔會有英國本土電視台直播。

調番轉咪多左自己球迷入到主場睇波

Cls明明有曬機直播緊都唔播埋

到時係要上連登搵link